{
    "mostrarHierarquia": true,
    "distribuicaoGeograficaDuvidaNorte": "",
    "estadosCerteza": [
        "AL",
        "BA",
        "CE",
        "ES",
        "MG",
        "PB",
        "PE",
        "PR",
        "RJ",
        "RN",
        "RS",
        "SC",
        "SE",
        "SP"
    ],
    "filhosSubspVar": "",
    "possuiImagemVoucherHV": false,
    "mostrarDistribuicaoHidrografica": true,
    "mostrarFilhosSubspVar": true,
    "mostrarDistribuicaoGeografica": true,
    "exibirMensagemCamposControladosIgual": true,
    "idTaxon": 609259,
    "mostrarNome": true,
    "mostrarStatusQualificador": true,
    "possuiImagemReferencia": false,
    "distribuicaoGeograficaCertezaSul": "<b>Sul</b> (Paran\u00e1, Rio Grande do Sul, Santa Catarina)<br/>",
    "substrato": [
        "Terr\u00edcola"
    ],
    "mostrarTextoIntrodutorio": true,
    "mostrarUltimaAtualizacao": true,
    "mostrarDescricaoCamposControlados": false,
    "id": "FB608913",
    "mostrarFilhosGenero": true,
    "hierarquia": "<span><a onclick=\"carregaTaxonGrupo(128461)\" href=\"javascript:void(0);\"><div class=\"grupo\"> Flora e Funga</div></a></span><span class=\"arrow\">&rarr;</span><span><a onclick=\"carregaTaxonGrupo(128482)\" href=\"javascript:void(0);\"><div class=\"grupo\"> Angiospermas</div></a></span><span class=\"arrow\">&rarr;</span><span><a onclick=\"carregaTaxonGrupo(225)\" href=\"javascript:void(0);\"><img title=\" A descri\u00e7\u00e3o do Taxon est\u00e1 completa \" src=\"/reflora/layout/default/imagens/listaBrasil/icon_leaf.png\" style=\" visibility:hidden;  vertical-align:middle; padding-bottom: 2px; height: 14px; \" /><div class=\"taxon\"> Solanaceae</div><div class=\"nomeAutorSupraGenerico\"> A.Juss.</div></a></span><span class=\"arrow\">&rarr;</span><span><a onclick=\"carregaTaxonGrupo(608904)\" href=\"javascript:void(0);\"><img title=\" A descri\u00e7\u00e3o do Taxon est\u00e1 completa \" src=\"/reflora/layout/default/imagens/listaBrasil/icon_leaf.png\" style=\" visibility:hidden;  vertical-align:middle; padding-bottom: 2px; height: 14px; \" /><div class=\"taxon\"> <i>Iochroma</i></div><div class=\"nomeAutorInfraGenerico\"> Benth.</div></a></span><span class=\"arrow\">&rarr;</span><span><a onclick=\"carregaTaxonGrupo(608913)\" href=\"javascript:void(0);\"><img title=\" A descri\u00e7\u00e3o do Taxon est\u00e1 completa \" src=\"/reflora/layout/default/imagens/listaBrasil/icon_leaf.png\" style=\" visibility:hidden;  vertical-align:middle; padding-bottom: 2px; height: 14px; \" /><img title=\" Cont\u00e9m imagens de campo \" src=\"/reflora/layout/default/imagens/listaBrasil/org_img.png\" style=\" vertical-align:middle; padding-bottom: 5px; height: 14px; \" /><img title=\" Cont\u00e9m imagens de herb\u00e1rio \" src=\"/reflora/layout/default/imagens/listaBrasil/herb_icon.gif\" style=\"  \" /><div class=\"taxon\"> <i>Iochroma arborescens</i></div><div class=\"nomeAutorInfraGenerico\"> (L.) J.M.H. Shaw</div></a></span>",
    "mostrarNomesVernaculos": true,
    "mostrarNaoOcorreBrasil": false,
    "possuiImagemVoucherINCT": true,
    "statusQualificador": [
        "Nome aceito",
        "Nome correto"
    ],
    "mostrarImagensCampos": true,
    "distribuicaoGeograficaDuvidaCentroOeste": "",
    "mostrarTipoVegetacao": true,
    "distribuicaoGeograficaCertezaSudeste": "<b>Sudeste</b> (Esp\u00edrito Santo, Minas Gerais, Rio de Janeiro, S\u00e3o Paulo)<br/>",
    "mostrarFilhosEspecie": true,
    "baciasDuvida": [],
    "bibliografiaFixa": "Stehmann, J.R. 2020. Iochroma in Flora do Brasil 2020. Jardim Bot\u00e2nico do Rio de Janeiro. (<a href=\"https://floradobrasil2020.jbrj.gov.br/FB608913\">https://floradobrasil2020.jbrj.gov.br/FB608913</a>).<br><br>BFG. Growing knowledge: an overview of Seed Plant diversity in Brazil. Rodrigu\u00e9sia, v.66, n.4, p.1085-1113. 2015. (<a href=https://doi.org/10.1590/2175-7860201566411>https://doi.org/10.1590/2175-7860201566411</a>).<br><br>BFG. Brazilian Flora 2020: Innovation and collaboration to meet Target 1 of the Global Strategy for Plant Conservation (GSPC). Rodrigu\u00e9sia, v.69, n.4, p.1513-1527. 2018. (<a href=https://doi.org/10.1590/2175-7860201869402>https://doi.org/10.1590/2175-7860201869402</a>).<br><br>BFG. Brazilian Flora 2020: Leveraging the power of a collaborative scientific network. Taxon. 2021. (<a href=https://doi.org/10.1002/tax.12640>https://doi.org/10.1002/tax.12640</a>).",
    "nome": "<span><div class=\"taxon\"> <i>Iochroma arborescens</i></div><div class=\"nomeAutorInfraGenerico\"> (L.) J.M.H. Shaw</div></span>",
    "distribuicaoGeograficaCertezaNordeste": "<b>Nordeste</b> (Alagoas, Bahia, Cear\u00e1, Para\u00edba, Pernambuco, Rio Grande do Norte, Sergipe)<br/>",
    "distribuicaoHidrograficaCerteza": "",
    "nomeDataplamt": "Iochroma arborescens",
    "distribuicaoIlhasPossiveis": "",
    "comentarioPublicoPT": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n<style>\n<!--\n /* Font Definitions */\n@font-face\n\t{font-family:\"\uff2d\uff33 \u660e\u671d\";\n\tmso-font-charset:78;\n\tmso-generic-font-family:auto;\n\tmso-font-pitch:variable;\n\tmso-font-signature:-536870145 1791491579 18 0 131231 0;}\n@font-face\n\t{font-family:\"Cambria Math\";\n\tpanose-1:2 4 5 3 5 4 6 3 2 4;\n\tmso-font-charset:0;\n\tmso-generic-font-family:auto;\n\tmso-font-pitch:variable;\n\tmso-font-signature:-536870145 1107305727 0 0 415 0;}\n@font-face\n\t{font-family:Cambria;\n\tpanose-1:2 4 5 3 5 4 6 3 2 4;\n\tmso-font-charset:0;\n\tmso-generic-font-family:auto;\n\tmso-font-pitch:variable;\n\tmso-font-signature:-536870145 1073743103 0 0 415 0;}\n /* Style Definitions */\np.MsoNormal, li.MsoNormal, div.MsoNormal\n\t{mso-style-unhide:no;\n\tmso-style-qformat:yes;\n\tmso-style-parent:\"\";\n\tmargin:0cm;\n\tmargin-bottom:.0001pt;\n\tmso-pagination:widow-orphan;\n\tfont-size:12.0pt;\n\tfont-family:Cambria;\n\tmso-ascii-font-family:Cambria;\n\tmso-ascii-theme-font:minor-latin;\n\tmso-fareast-font-family:\"\uff2d\uff33 \u660e\u671d\";\n\tmso-fareast-theme-font:minor-fareast;\n\tmso-hansi-font-family:Cambria;\n\tmso-hansi-theme-font:minor-latin;\n\tmso-bidi-font-family:\"Times New Roman\";\n\tmso-bidi-theme-font:minor-bidi;}\n.MsoChpDefault\n\t{mso-style-type:export-only;\n\tmso-default-props:yes;\n\tfont-family:Cambria;\n\tmso-ascii-font-family:Cambria;\n\tmso-ascii-theme-font:minor-latin;\n\tmso-fareast-font-family:\"\uff2d\uff33 \u660e\u671d\";\n\tmso-fareast-theme-font:minor-fareast;\n\tmso-hansi-font-family:Cambria;\n\tmso-hansi-theme-font:minor-latin;\n\tmso-bidi-font-family:\"Times New Roman\";\n\tmso-bidi-theme-font:minor-bidi;}size:612.0pt 792.0pt;\n\tmargin:72.0pt 90.0pt 72.0pt 90.0pt;\n\tmso-header-margin:36.0pt;\n\tmso-footer-margin:36.0pt;\n\tmso-paper-source:0;}\ndiv.WordSection1\n\t{page:WordSection1;}</style>\n\n\n\n\n\n\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align:justify;text-justify:inter-ideograph;\ntext-indent:14.2pt\"><span style=\"font-size:10.0pt;mso-bidi-font-size:12.0pt\">No\nBrasil, \u00e9 encontrada desde o Cear\u00e1 at\u00e9 o Rio Grande do Sul, ao longo da Mata Atl\u00e2ntica. Habita\nforma\u00e7\u00f5es secund\u00e1rias, </span><span style=\"font-size:10.0pt;mso-bidi-font-size:12.0pt\"><span style=\"font-size:10.0pt;mso-bidi-font-size:12.0pt\">capoeiras e \u00e1reas abertas</span>. As flores s\u00e3o visitadas insetos\ne os frutos alaranjados s\u00e3o muito apreciados pela avifauna. Esp\u00e9cie indicada\npara recomposi\u00e7\u00e3o de \u00e1reas degradadas.</span></p>\n\n\n\n\n\n",
    "mostrarCitacao": true,
    "endemismo": "n\u00e3o \u00e9 end\u00eamica do Brasil",
    "distribuicaoHidrograficaDuvida": "",
    "mostrarComentarioPublicoPT": true,
    "mostrarVouchers": true,
    "distribuicaoGeograficaCertezaNorte": "",
    "estadosDuvida": [],
    "formaVida": [
        "Arbusto",
        "\u00c1rvore"
    ],
    "tipoVegetacao": [
        "\u00c1rea Antr\u00f3pica",
        "Floresta Estacional Semidecidual",
        "Floresta Ombr\u00f3fila (Floresta Pluvial)"
    ],
    "distribuicaoGeograficaDuvidaSul": "",
    "linkImpressora": "https://floradobrasil.jbrj.gov.br/FB608913&action=print",
    "mostrarSinopsesBrasil": false,
    "origem": "Nativa",
    "titulo": "Flora e Funga do Brasil - Iochroma arborescens (L.) J.M.H. Shaw",
    "verificarCitesStatus": true,
    "distribuicaoGeograficaDuvidaSudeste": "",
    "mostrarEndemismo": true,
    "abaDefaultComentarioPublico": "PT",
    "mostrarReferencias": true,
    "mostrarDescricaoLivrePT": true,
    "mostrarFilhosSubFam": true,
    "dominioFitogeografico": [
        "Mata Atl\u00e2ntica"
    ],
    "mostrarHospedeiroVegetal": false,
    "mostrarFilhosTribo": true,
    "distribuicaoGeograficaCertezaCentroOeste": "",
    "citacao": "Stehmann, J.R. <i>Iochroma</i>  <i>in</i> <b>Flora e Funga do Brasil.</b> Jardim Bot\u00e2nico do Rio de Janeiro.Dispon\u00edvel em:  <<a href=https://floradobrasil.jbrj.gov.br/FB608913 target='_blank'>https://floradobrasil.jbrj.gov.br/FB608913</a>>. Acesso em:  01 jan. 2023",
    "mostrarFormaVida": true,
    "linkParaTaxon": "<a href='http://servicos.jbrj.gov.br/flora/search/Iochroma_arborescens' target=\"_blank\">http://servicos.jbrj.gov.br/flora/search/Iochroma_arborescens</a>",
    "sinopsesBrasil": [
        {
            "rank": "Subesp\u00e9cies",
            "aceito": 0,
            "endemico": 0,
            "sinonimo": 0
        },
        {
            "rank": "Variedades",
            "aceito": 0,
            "endemico": 0,
            "sinonimo": 0
        }
    ],
    "temComoSinonimo": "<span><a onclick=\"carregaTaxonGrupo(597685)\" href=\"javascript:void(0);\"><div class=\"tipoSinonimo\"> basi\u00f4nimo</div><div class=\"sinonimo\"> <i>Atropa arborescens</i></div><div class=\"nomeAutorSinonimo\"> L.</div></a></span><br><span><a onclick=\"carregaTaxonGrupo(597050)\" href=\"javascript:void(0);\"><div class=\"tipoSinonimo\"> heterot\u00edpico</div><div class=\"sinonimo\"> <i>Acnistus cauliflorus</i></div><div class=\"nomeAutorSinonimo\"> (Jacq.) Schott</div></a></span><br><span><a onclick=\"carregaTaxonGrupo(594171)\" href=\"javascript:void(0);\"><div class=\"tipoSinonimo\"> heterot\u00edpico</div><div class=\"sinonimo\"> <i>Acnistus miersii</i></div><div class=\"nomeAutorSinonimo\"> Dunal</div></a></span><br><span><a onclick=\"carregaTaxonGrupo(594514)\" href=\"javascript:void(0);\"><div class=\"tipoSinonimo\"> heterot\u00edpico</div><div class=\"sinonimo\"> <i>Acnistus plumieri</i></div><div class=\"nomeAutorSinonimo\"> Miers</div></a></span><br><span><a onclick=\"carregaTaxonGrupo(594303)\" href=\"javascript:void(0);\"><div class=\"tipoSinonimo\"> heterot\u00edpico</div><div class=\"sinonimo\"> <i>Cestrum cauliflorum</i></div><div class=\"nomeAutorSinonimo\"> Jacq.</div></a></span><br><span><a onclick=\"carregaTaxonGrupo(14572)\" href=\"javascript:void(0);\"><img title=\" Cont\u00e9m imagens de herb\u00e1rio \" src=\"/reflora/layout/default/imagens/listaBrasil/herb_icon.gif\" style=\"  \" /><div class=\"tipoSinonimo\"> homot\u00edpico</div><div class=\"sinonimo\"> <i>Acnistus arborescens</i></div><div class=\"nomeAutorSinonimo\"> (L.) Schltdl.</div></a></span><br>",
    "mostrarIdentificador": true,
    "mostrarBibliografiaReferencia": true,
    "nomeStr": "Iochroma arborescens (L.) J.M.H. Shaw",
    "mostrarDominioFitogeografico": true,
    "mostrarVarianteOrtografica": false,
    "linkInstitutoHorus": null,
    "distribuicaoGeograficaDuvidaNordeste": "",
    "mostrarSubstrato": true,
    "baciasCerteza": [],
    "verificarCncFlora": true,
    "mostrarOrigem": true,
    "mostrarEhSinonimo": true,
    "mostrarHospedeiroAnimal": false,
    "mostrarDescricaoLivre": false,
    "vouchers": "<td>J. Semir, s.n., <a title='Herbarium' href=\"http://sweetgum.nybg.org/science/ih/herbarium_details.php?irn=126335\" target=\"_blank\">UEC</a> 63965, (MG)</td>",
    "mostrarTemComoSinonimo": true,
    "descricaoLivrePT": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n<style>\n<!--\n /* Font Definitions */\n@font-face\n\t{font-family:\"\uff2d\uff33 \u660e\u671d\";\n\tmso-font-charset:78;\n\tmso-generic-font-family:auto;\n\tmso-font-pitch:variable;\n\tmso-font-signature:-536870145 1791491579 18 0 131231 0;}\n@font-face\n\t{font-family:\"Cambria Math\";\n\tpanose-1:2 4 5 3 5 4 6 3 2 4;\n\tmso-font-charset:0;\n\tmso-generic-font-family:auto;\n\tmso-font-pitch:variable;\n\tmso-font-signature:-536870145 1107305727 0 0 415 0;}\n@font-face\n\t{font-family:Cambria;\n\tpanose-1:2 4 5 3 5 4 6 3 2 4;\n\tmso-font-charset:0;\n\tmso-generic-font-family:auto;\n\tmso-font-pitch:variable;\n\tmso-font-signature:-536870145 1073743103 0 0 415 0;}\n /* Style Definitions */\np.MsoNormal, li.MsoNormal, div.MsoNormal\n\t{mso-style-unhide:no;\n\tmso-style-qformat:yes;\n\tmso-style-parent:\"\";\n\tmargin:0cm;\n\tmargin-bottom:.0001pt;\n\tmso-pagination:widow-orphan;\n\tfont-size:12.0pt;\n\tfont-family:Cambria;\n\tmso-ascii-font-family:Cambria;\n\tmso-ascii-theme-font:minor-latin;\n\tmso-fareast-font-family:\"\uff2d\uff33 \u660e\u671d\";\n\tmso-fareast-theme-font:minor-fareast;\n\tmso-hansi-font-family:Cambria;\n\tmso-hansi-theme-font:minor-latin;\n\tmso-bidi-font-family:\"Times New Roman\";\n\tmso-bidi-theme-font:minor-bidi;}\n.MsoChpDefault\n\t{mso-style-type:export-only;\n\tmso-default-props:yes;\n\tfont-family:Cambria;\n\tmso-ascii-font-family:Cambria;\n\tmso-ascii-theme-font:minor-latin;\n\tmso-fareast-font-family:\"\uff2d\uff33 \u660e\u671d\";\n\tmso-fareast-theme-font:minor-fareast;\n\tmso-hansi-font-family:Cambria;\n\tmso-hansi-theme-font:minor-latin;\n\tmso-bidi-font-family:\"Times New Roman\";\n\tmso-bidi-theme-font:minor-bidi;}size:612.0pt 792.0pt;\n\tmargin:72.0pt 90.0pt 72.0pt 90.0pt;\n\tmso-header-margin:36.0pt;\n\tmso-footer-margin:36.0pt;\n\tmso-paper-source:0;}\ndiv.WordSection1\n\t{page:WordSection1;}</style>\n\n\n\n\n<b style=\"mso-bidi-font-weight:normal\"><span style=\"font-size:10.0pt;mso-bidi-font-size:12.0pt;font-family:Cambria;\nmso-ascii-theme-font:minor-latin;mso-fareast-font-family:&quot;\uff2d\uff33 \u660e\u671d&quot;;mso-fareast-theme-font:\nminor-fareast;mso-hansi-theme-font:minor-latin;mso-bidi-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;\nmso-bidi-theme-font:minor-bidi;mso-ansi-language:PT-BR;mso-fareast-language:\nEN-US;mso-bidi-language:AR-SA\">Arbustos</span></b><span style=\"font-size:10.0pt;\nmso-bidi-font-size:12.0pt;font-family:Cambria;mso-ascii-theme-font:minor-latin;\nmso-fareast-font-family:&quot;\uff2d\uff33 \u660e\u671d&quot;;mso-fareast-theme-font:minor-fareast;\nmso-hansi-theme-font:minor-latin;mso-bidi-font-family:&quot;Times New Roman&quot;;\nmso-bidi-theme-font:minor-bidi;mso-ansi-language:PT-BR;mso-fareast-language:\nEN-US;mso-bidi-language:AR-SA\"> ou arvoretas, at\u00e9 7m, inermes, ramos cil\u00edndricos,\ncinza-claros, rugosos ou irregularmente fissurados, lenticelados. <b style=\"mso-bidi-font-weight:normal\">Pec\u00edolos</b> 5-30mm; l\u00e2mina 4-29x1,5-15cm, el\u00edptica,\nel\u00edptico-oblonga, mais raramente oval ou oboval, \u00e1pice agudo ou acuminado, base\natenuada; face adaxial tomentosa, glabrescente ou glabra, nervura\npouco saliente, ocr\u00e1cea quando jovem, face abaxial tomentosa, nervuras\nsalientes. <b style=\"mso-bidi-font-weight:normal\">Infloresc\u00eancia</b>\n8-25-flora. <b style=\"mso-bidi-font-weight:normal\">Flores</b> creme-claro com\nmanchas esverdeadas, pedicelo 9-21mm; c\u00e1lice 3-5mm, glabrescente, 4-5-lobado,\nobtusos ou agudos; corola 1-1,2cm, tubo 5-8mm, lobos 3-4mm, agudos ou obtusos,\nciliados, reflexos; estames adnatos ca. 1/2 do comprimento do tubo da corola,\nexsertos, filetes livres 6-12mm, anteras 1,8-2,5mm, el\u00edpticas; ov\u00e1rio 1,5-2mm,\nestilete 10-13mm, estigma discoide. <b style=\"mso-bidi-font-weight:normal\">Baga\n</b>ca. 1cm di\u00e2m., alaranjada, ped\u00fanculo 17-30mm; sementes (20)25-50, discoides.</span>\n\n\n\n",
    "bibliografiaReferencia": "&lt;div class=&quot;csl-bib-body&quot; style=&quot;line-height: 1.35; margin-left: 2em; text-indent: -2em;&quot;&gt;\r\n&lt;div class=&quot;csl-entry&quot;&gt;&lt;span style=&quot;color: #386134; font-size: 10pt; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; letter-spacing: normal; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background-color: #ffffff; text-decoration-style: initial; text-decoration-color: initial; display: inline !important; float: none;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10pt;&quot;&gt;Aximoff, I.A.; Soares, H.M. &amp;nbsp;&amp;amp;&amp;nbsp; Bernadello, G.. 2020.&lt;em&gt; Acnistus arborescens&lt;/em&gt; (Solanaceae): an important food resource for birds in an Atlantic Forest site, Southeastern Brazil.&lt;em&gt; Rodrigu&amp;eacute;sia&lt;/em&gt;, 71: e02232018&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;\r\n&lt;div class=&quot;csl-entry&quot;&gt;&lt;span style=&quot;color: #386134; font-size: 10pt; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; letter-spacing: normal; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background-color: #ffffff; text-decoration-style: initial; text-decoration-color: initial; display: inline !important; float: none;&quot;&gt;Hunziker, A.T. 1982. Estudios sobre Solanaceae. XVII. Revisi&amp;oacute;n sin&amp;oacute;ptica de Acnistus. Kurtziana, 15: 81-102.&lt;/span&gt;&lt;/div&gt;\r\n&lt;div class=&quot;csl-entry&quot;&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10pt;&quot;&gt;Shaw, J. 2018. Iochroma reshuffle. The Plantsman 17: 124-125.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10pt;&quot;&gt;Ver&amp;ccedil;oza, F.C., Dias, A.R. &amp;amp; Missafia, C.C.C. 2012. Ecologia da poliniza&amp;ccedil;&amp;atilde;o e potenciais dispersores da &amp;ldquo;marianeira&amp;rdquo; - &lt;em&gt;Acnistus arborescens &lt;/em&gt;(L.) Schltdl. (Solanaceae) em &amp;aacute;rea de Floresta Atl&amp;acirc;ntica do Rio de Janeiro. Natureza on line 10 (2): 59-64.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;\r\n&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: 10pt;&quot;&gt;&amp;nbsp;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;\r\n&lt;/div&gt;\r\n&lt;/div&gt;",
    "abaDefaultDescLivre": "PT",
    "mostrarComentarioPublico": false,
    "distribuicaoIlhasConfirmadas": "",
    "mostrarChaveIdentificacao": false,
    "mostrarHospedeiroIndeterminado": false,
    "mostrarLinkParaTaxon": true,
    "nomesVernaculos": [
        {
            "lingua": "Portugu\u00eas",
            "nome": "fruto-de-sabi\u00e1",
            "regiao": ""
        },
        {
            "lingua": "Portugu\u00eas",
            "nome": "marianeira",
            "regiao": ""
        }
    ],
    "possuiImagemVoucher": true
}